開始發覺做人好大壓力

身邊談到心嘅朋友又冇幾多個
太熟嘅兄弟又唔想佢地擔心
家庭又決裂
健康又出咗啲事問題
好多事個重擔落曬去自己到
但係又冇人幫手分擔下
對住其他人又要表現得輕鬆
有冇人明白呢種無力感

成熟了

真